傳情慾片流出 姚子羚強調係受害者

無綫藝員姚子羚日前突爆出疑偷食夜店經理人夫Raymond，更一度傳出涉及四角戀，不過Raymond前妻蔡宛珊（Sarika）早於2017年已跟Raymond開始分居，今年初正式簽字離婚，證明姚子羚並非「第三者」。

據知姚子羚早前提出分手，事有湊巧她與Raymond就流出床照，姚子羚覺得是有人刻意做出來，無非想影響她，對於盛傳兩人有情慾片流出，她斬釘截表示沒有跟Raymond影過任何情慾片，亦冇拍過AV，甚至冇赤裸與對方影過一張照片，她強調自己也是受害者。

朋友

10

0

片呢

勾人老公，同賓穎有乜分別？

即刻拎返立花里子啲舊片出黎JJ先

一個靚，一個樣衰

不過Raymond前妻蔡宛珊（Sarika）早於2017年已跟Raymond開始分居，今年初正式簽字離婚，證明姚子羚並非「第三者」。

片呢 Dllm

受害者⋯你塊閪都有濕架woo，點受害法

又流出 究竟幾時先流到過嚟？

死臭雞咪又貪人啲錢，你估真愛呀？

床照

她斬釘截表示沒有跟Raymond影過任何情慾片，亦冇拍過AV，甚至冇赤裸與對方影過一張照片，她強調自己也是受害者。

突然諗起十一年前新春期間一件大事

其實重點係佢有無除過
個男既要影佢 絕對可以係唔知情下果種偷拍

詞同
根本冇證據佢哋做過愛
分分鐘表哥仲係處

唔比2017之前已經一齊？

真真假假
拎條片出嚟比眾人驗評吓理

咁你依家有咩證明佢地2017之前已經一齊？

lm

網絡孤兒

開返套立花里子j j佢先啦

之前唔係話姚同大婆好熟

G

唔比

如果喺Gay片一早流出咗

Lm

咪又係貪$臭閪

十幾年前已經比無線雪過一次

咁耐仲未有表哥。jpg

去到最底都仲未有片

成班片片片咁叫，表哥你都啱真係痴線。

By the way，佢拍啲劇都幾好睇，演技好自然，慘在TVB 永遠唔當佢一線。

孤島again

盛傳有咋弱智

2017表哥仲同緊的士邦拍拖喎

到時如果有條片流出真係除撚晒乜都睇勻我唔信你會唔睇呀 懶清高咁

片呢屌你老母

直接拍av算啦
即刻做一線

做唔到仆街仔

默認同條MK扑過嘢

傳
confirm咗有片先出報導啦

是撚但啦
呢單嘢點爆都爆唔起㗎啦

表哥
TVB最正嗰個

立花子羚 大把流出啦

傳情慾片流出？

吓係咩事呀
係咪有啲花草樹木架

咁耐都仲未有

10…

片呢屌？

新你老母春咩

新春期間 照常營業
由有電視果陣已經係咁講
想反支那都做好功課先啦
你要反果個係
春節、春運
傻鳩

佢真係好撚柒啊

成40歲仲係處咩

表哥唔正？巴打食開咩好嘢

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

冇片冇真相

點解要加句無拍過av

暗示有做愛啦屌

屌，第一時間又諗起張振朗
再整多幾單，唔撚係呀樹熊就要改做張振朗了

咁你就唔岩 就算強姦個西都會濕 所以唔可以做標準

？